咪撚郁救護員呀屌你老母

搞救護嘅就係鬼